冇咗內文複製文字分享

android

依家得返 copy paste select all, dictionary嗰d
好唔方便